買手機比老豆 budget 2500

麻煩哂各位巴打 暫時睇中三叔j 7 htc onex9
大mon 用得順就ok

加少少上iPhone 7+

買吧兩部不如買zenfone 3

j7 prime 啦最少

zenfone 3

想分身家買三星同屌米

唔止少少喎

Budget有限就加多少少小米5S Plus

真心
十仔
我老豆用緊
佢話

zenfone 3, 5.5"開心使用中(都係兩個零星期 )
暫時好順冇hang冇問題